---
title: Maandag 23 April
date: 2018-04-23
categories: ["Design Challenge 4"]
tags: ["blogpost"]
---
#### Maandag 23 April
We hadden vandaag een gesprek om onze samenwerking te bevorderen. Het was eigenlijk een soort van toelichtingsrondje voor onze peerfeedback van DC3. Vandaag hebben we besloten om woensdag naar de markt in Afrikaanderwijk te gaan. Hier gaan we doen onderzoek doen en hopelijk komen we onze doelgroep nog tegen. Ik ben vandaag verder gegaan met mijn deskresearch.